需要減持人民幣同港幣嗎?

會貶值?

你話呢

只要係錢都會貶值

一早減持